今日攞部iphone去貼mon貼…

是咁的
啊叔我今日攞住部新買嘅iphone8+去貼mon貼，
入到去間店到我同個店員講貼mon貼，
佢講左一大輪野話咩高清、防爆…
跟全佢話呢隻好冇？ 我根本唔知佢講邊隻，
我話冇所謂（心諗mon貼呢啲消耗品，邊隻都冇所謂）
換完之後佢就同我講左句，乜你唔用機殼架？
我望一望部太空灰嘅iphone8+,再望一望個店員。
我講左佢一句，我不嬲都唔用。
佢呆左，我冇理到佢，攞完部電話頭也不回走出間店到。
心諗，呢部手機如果加個殼比佢，咁啲電話比人有得選擇唔同嘅顏色咪好多餘？又浪費左設計者嘅心機。

最後

我想問下巴絲們，邊到有平靚正嘅iphone8+嘅殼買

真係唔好笑

越睇越尷尬

淨係想搵到啲正機殼買

認真post

7